真心求教圖中鎗械

有無對狗鎗有認識嘅ching可以話我知，圖中男子手持嘅哩枝長鎗咀嘅左輪，係乜嘢編隊職位級別嘅配鎗呢？我Google 唔到。

真心求教，便衣認該陀曲尺㗎，但軍裝落更又點會有鎗呢？定黑驚無公佈軍裝落更可配鎗呢？

圖from撐警陳百牆2.0

左輪.38

Smith and wesson

但係軍裝先用左輪麻

m10

理得佢
唔駛跟警例架啦

記者大佬睇到此Post，聽日叫江狗解釋下

有冇前節圖 popo同黑市公廁款係同型號，但popo條custom前凖星長d
普通版真係去轉黑市都有

推

岩喎

問題係軍裝先用左輪㗎麻

佢係便平時會同軍裝一齊行咇既便裝狗
不嬲佢地都係配左輪rather then pistol

順便問埋 呢支呢 m16a4? M4?

扮ar樣既胡椒槍

懲教防暴槍 好似係

唔夠槍

SIG SG 516

扮係FAL嘅胡椒球槍

支那01慎入